港匯觸強方兌換保證 金管局入市沽15.5億港元

港匯觸強方兌換保證 金管局入市沽15.5億港元

港匯下午升至強方兌換7.75兌一美元，金管局接美元沽盤，入市沽出15.5億港元，令到周四結算的港元戶口結餘增至606億。

渣架

[罷買黑心藍絲]KKDAY逆市鐵飯碗?! 與員工度時艱 未擬裁員？